# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-09 02:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
#: HomePage
msgid "Monkey is a data scientist who believes that facts and science are the best ways to make decisions and forecasts. That’s why it created this website and to do different kind of Machine Learning Prediction and verify the accracy. One of the data set I got is the horse racing data from Hong Kong. Although many people say that horse racing is unpredictable and random, I  would like to get start with this data and see what kind of accuracy can be achieved by applying machine learning."
msgstr "猴子是一個資料科學家，他相信事實和科學是做決定和預測的最好方法。這就是為什麼它創建了這個網站，並做不同種類的機器學習預測，並驗證準確性。我得到的一個資料集是香港的賽馬資料。雖然很多人說賽馬是不可預測和隨機的，但我想從這個資料開始，看看應用機器學習可以達到什麼樣的準確度。"

msgid "This password is too short. It must contain at least 8 characters."
msgstr "此密碼太短，必須至少包含8個字符。"

msgid "About Monkey Forecast"
msgstr "關於猴子預測"

msgid "Add Your Tips"
msgstr "加入你的心水"

msgid "Login"
msgstr "登入"

msgid "This Site is For Machine Learning application in Real Life"
msgstr "本網站是為了測試Machine Learning的實際用途"

msgid "Previous"
msgstr "上一篇"

msgid "Next"
msgstr "下一篇"

msgid "Forgot Password?"
msgstr "重設密碼"

msgid "Not Open Yet"
msgstr "暫停開放"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Register"
msgstr "注冊"

msgid "Username"
msgstr "帳戶"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Email"
msgstr "電郵"

msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

msgid "User Registration"
msgstr "帳號注冊"

msgid "Submit"
msgstr "遞交"

msgid "Select up to 3 horses"
msgstr "請選三匹馬"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "私隱條款"

msgid "Disclaimer"
msgstr "免責聲明"

msgid "Got it"
msgstr "知道了"

msgid "Acc"
msgstr "準確度"

msgid "Total"
msgstr "累積"

msgid "Current"
msgstr "即場"

msgid "This website uses cookies to ensure you get the best experience on our website"
msgstr "此網站使用Cookie使你有更好的瀏覽體驗"

#: racecard/templates/currentrace.html:6
msgid "Current Race"
msgstr "最近賽事"

#: racecard/templates/currentrace.html:29
msgid "Horse Name"
msgstr "賽馬"

#: racecard/templates/currentrace.html:30
msgid "Jockey"
msgstr "騎師"

#: racecard/templates/currentrace.html:31
msgid "Draw"
msgstr "賽道"

#: racecard/templates/currentrace.html:31
msgid "Place"
msgstr "位置"
#: racecard/templates/master.html:32
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: racecard/templates/master.html:33
msgid "HorseRace"
msgstr "賽馬"

#: racecard/templates/master.html:33
msgid "Support Monkey"
msgstr "支持Monkey的工作"

#: racecard/templates/master.html:34
msgid "Contact"
msgstr "聯絡"

#: racecard/views.py:36
msgid "Prediction Accracy"
msgstr "預測龍虎版"

#: Horse Name
msgid "HELLO BEAUTY"
msgstr "你好妙容"

msgid "HELIOS EXPRESS"
msgstr "驕陽明駒"

msgid "SEASONS WIT"
msgstr "四季醒"

msgid "HOWDEEPISYOURLOVE"
msgstr "嫡愛心"

msgid "INVINCIBLE SAGE"
msgstr "賢者無敵"

msgid "HELENE FEELING"
msgstr "喜蓮勇感"

msgid "CHILL CHIBI"
msgstr "超超比"

msgid "GALAXY PATCH"
msgstr "錶之銀河"

msgid "ELLIPTICAL"
msgstr "意力迪迪"

msgid "ENSUED"
msgstr "安騁"

msgid "LUCKY ENCOUNTER"
msgstr "幸運遇見"

msgid "REWARD SMILE"
msgstr "明心知遇"

msgid "BRAVEHEARTS"
msgstr "愛心神駒"

msgid "GUMMY GUMMY"
msgstr "晶晶日上"

msgid "MOMENTS IN TIME"
msgstr "智取神駒"

msgid "DREAM WINNER"
msgstr "實現夢想"

msgid "UNBELIEVABLE"
msgstr "難以置信"

msgid "BEAUTY CRESCENT"
msgstr "同樣美麗"

msgid "CHANCHENG GLORY"
msgstr "禪勝輝煌"

msgid "CHIU CHOW SPIRIT"
msgstr "潮州精神"

msgid "SUPERB CAPITALIST"
msgstr "八駿巨昇"

msgid "AWESOME FLUKE"
msgstr "非惟僥倖"

msgid "GREAT STATE"
msgstr "德薩斯"

msgid "SPEED DRAGON"
msgstr "勁速威龍"

msgid "TRUE GENIUS"
msgstr "奪金精靈"

msgid "CAPITAL DELIGHT"
msgstr "喜至寶"

msgid "I AM THE BOSS"
msgstr "自己話事"

msgid "SILVER KING"
msgstr "銀皇興標"

msgid "FASHION LEGEND"
msgstr "川河型駒"

msgid "KA YING GENERATION"
msgstr "嘉應傳承"

msgid "MAGNIAC"
msgstr "怡勁力"

msgid "CELESTIAL COLOURS"
msgstr "寰宇豐采"

msgid "ENTERPRISE ATTACK"
msgstr "風生水起"

msgid "JOYFUL HUNTER"
msgstr "歡樂至寶"

msgid "SIMPLE HEDGE"
msgstr "精算謀略"

msgid "YOUNG CHAMPION"
msgstr "競駿輝煌"

msgid "CALIFORNIA DEEPLY"
msgstr "加州得力"

msgid "GOLDEN ARTIE"
msgstr "金佰令"

msgid "HUGE WAVE"
msgstr "大浪圖田"

msgid "VIVA GRACIOUSNESS"
msgstr "爆笑"

msgid "CALIFORNIA VOCE"
msgstr "加州偟者"

msgid "DEVILDOM"
msgstr "摩界"

msgid "ENIGMA"
msgstr "恩尼格"

msgid "GOLDENFIELD"
msgstr "奪寶神駒"

msgid "PACKING BOLE"
msgstr "包裝伯樂"

msgid "ACCOLADE START"
msgstr "賞豐泰"

msgid "LEAN HERO"
msgstr "中華英雄"

msgid "STELLAR EXPRESS"
msgstr "星際快車"

msgid "PERFUSE"
msgstr "增勁"

msgid "SELF IMPROVEMENT"
msgstr "自強不息"

msgid "SUMMIT IMPACT"
msgstr "紫荊動力"

msgid "THE STORM"
msgstr "星運遨翔"

msgid "AORAKI SUMMIT"
msgstr "紫荊綻放"

msgid "ARMORED WAR EAGLE"
msgstr "穿甲戰鷹"

msgid "FAST SERVE"
msgstr "武千帥"

msgid "GREEN N WHITE"
msgstr "堅又威"

msgid "HAKKA RADIANCE"
msgstr "客家之光"

msgid "HEALTHY HEALTHY"
msgstr "添開心"

msgid "MODULECONSTRUCTION"
msgstr "營造組裝"

msgid "NORTHERN BEACHES"
msgstr "爵登"

msgid "THE HEIR"
msgstr "星運少爵"

msgid "BEAUTY WAVES"
msgstr "美麗第一"

msgid "COLOURFUL EMPEROR"
msgstr "顏色大皇"

msgid "KAHOLO ANGEL"
msgstr "鈦易搵"

msgid "KYEEMA"
msgstr "佳意馬"

msgid "RAGING BLIZZARD"
msgstr "精算暴雪"

msgid "STELLAR GRANDE"
msgstr "志敏將星"

msgid "SUNNY DARLING"
msgstr "陽光寶貝"

msgid "CALIFORNIA TOUCH"
msgstr "加州德至"

msgid "GAMEPLAYER ELITE"
msgstr "電玩精英"

msgid "GRACIOUS EXPRESS"
msgstr "駿奕快車"

msgid "I KEEP WINNING"
msgstr "長勝金駒"


msgid "LEEDOX"
msgstr "良田福星"

msgid "SOLEIL FIGHTER"
msgstr "太陽勇士"

msgid "VICTORY MOMENTS"
msgstr "凱旋時光"

msgid "ATOMIC ENERGY"
msgstr "浪茄仔"

msgid "BEAUTY MISSILE"
msgstr "特別美麗"

msgid "EIGHTEEN CARAT"
msgstr "十八掌門"

msgid "FALLON"
msgstr "快路"

msgid "GIDDY UP"
msgstr "跑得好快"

msgid "GLORIOUS TALENT"
msgstr "本領高超"

msgid "ILLUMINOUS"
msgstr "明亮天下"

msgid "LADY'S CHOICE"
msgstr "愛馬善"

msgid "MA COMET"
msgstr "極光彗星"

msgid "MANRAY HONOUR"
msgstr "利嘉輝"

msgid "SILVER UP"
msgstr "銀騰"

msgid "SUNSTRIDER"
msgstr "金陽飛駒"

msgid "SUPER LOVE DRAGON"
msgstr "愛意龍"

msgid "TIMES TABLE"
msgstr "九因歌"

msgid "TRADITION"
msgstr "傳承者"

msgid "AESTHETICISM"
msgstr "唯美主義"

msgid "BRIGHT INHERITANCE"
msgstr "光明傳承"

msgid "DENFIELD"
msgstr "勇威神駒"

msgid "HONG KONG HALL"
msgstr "福國寶"

msgid "KA YING SUPERB"
msgstr "嘉應巨昇"

msgid "MIDORI BURLY"
msgstr "綠色好運"

msgid "PRAWNS ELEVEN"
msgstr "多利彩駒"

msgid "RIGHTEOUS ARION"
msgstr "正氣青驅"

msgid "RUN RAN RUN"
msgstr "挺秀騰飛"

msgid "SING DRAGON"
msgstr "昇瀧駒"

msgid "U S S CONSTITUTION"
msgstr "碧海藍天"

msgid "YOUTHFUL SPIRITS"
msgstr "年少多好"

msgid "ABSOLUTE SUNSHINE"
msgstr "太陽之子"

msgid "CHAIN OF GOLD"
msgstr "爭金奪冠"

msgid "CHARITY VISION"
msgstr "齊益善"

msgid "CONTI CONTI"
msgstr "康帝"

msgid "DAWN SESSION"
msgstr "明駒"

msgid "D STAR"
msgstr "健康之星"

msgid "ENFOLDED"
msgstr "安擁"

msgid "EXCEL WONGCHOY"
msgstr "超旺財"

msgid "FLAMINGO TRILLION"
msgstr "港林福將"

msgid "FLOOF"
msgstr "歡樂老撾"

msgid "GLORIOUS JOURNEY"
msgstr "本領非凡"

msgid "GOOD LUCK WIN"
msgstr "寶成智星"

msgid "J241"
msgstr "J241"

msgid "LOST CHILD"
msgstr "滿歡笑"

msgid "MAGNIFICENT NINE"
msgstr "鐵金剛"

msgid "NOT A FEW"
msgstr "牽旺寶寶"

msgid "ORIENTAL TYCOON"
msgstr "英雄本色"

msgid "ROBOT MASTER"
msgstr "機械大師"

msgid "SATIRICAL FAN"
msgstr "好好紛"

msgid "SEA AIR LEGEND"
msgstr "承夆冠駒"

msgid "SMART CITY"
msgstr "君智盛"

msgid "SOLAR UP"
msgstr "太陽昇"

msgid "STAR MAC"
msgstr "久久為尊"

msgid "STREET CONQUEROR"
msgstr "炯炯有神"

msgid "SURUGA BAY"
msgstr "駿河灣"

msgid "WATCH BUDDY"
msgstr "錶壇精英"

msgid "BONUS PAL"
msgstr "天生夠響"

msgid "ENDEARED"
msgstr "安泰"

msgid "GOLDEN DARCI"
msgstr "金駿星"

msgid "HAPPY UNITED"
msgstr "萬眾開心"

msgid "I CAN"
msgstr "我做到"

msgid "KYRUS DRAGON"
msgstr "家樂龍駒"

msgid "MAJESTIC SPEED"
msgstr "上駿奔騰"

msgid "MONTA FRUTTA"
msgstr "花果猴王"
msgid "SHOW RESPECT"
msgstr "展宏圖"

msgid "SPORTS LEGEND"
msgstr "川河動駒"

msgid "SUGAR BALL"
msgstr "糖不甩"

msgid "WINDICATOR FAMILY"
msgstr "威威父子"

msgid "FOREVER CHARM"
msgstr "帥帥今朝"

msgid "KA YING POWER"
msgstr "嘉應威風"

msgid "ONLY U"
msgstr "銳一"

msgid "SOLAR GOGO"
msgstr "太陽高高"

msgid "SWIFT ASCEND"
msgstr "駿步騰飛"

msgid "AMAZING DUCK"
msgstr "君達得"

msgid "AMAZING RUN"
msgstr "奔妙星"

msgid "FAST BUCK"
msgstr "快錢"

msgid "FORTUNE WARRIOR"
msgstr "運來勇士"

msgid "HOLY LAKE"
msgstr "好勁力"

msgid "JOLLY COMPANION"
msgstr "良駒好友"

msgid "KIMBERLEY"
msgstr "嘉寶神駒"

msgid "RAGNARR"
msgstr "快樂奇兵"

msgid "RED ACLAIM"
msgstr "紅運掌聲"

msgid "SPEED SWORD"
msgstr "劍山鋒"

msgid "THE GREAT MASTER"
msgstr "一代宗師"

msgid "CHARITY BINGO"
msgstr "勝益善"

msgid "FOOLISH HEART"
msgstr "機緣醉夢"

msgid "KA YING CHEER"
msgstr "嘉應喝彩"

msgid "SUPERB KID"
msgstr "巴閉仔"

msgid "BEAUTY INFINITY"
msgstr "無限美麗"

msgid "JOY COMING"
msgstr "迎樂"

msgid "SIMPLY MAVERICK"
msgstr "極速奇兵"

msgid "SUPER GOLDI"
msgstr "誠好運"

msgid "YOUTH POWER"
msgstr "青春力量"

msgid "AMAZING ACE"
msgstr "精妙星"

msgid "E UNIVERSE"
msgstr "電子宇宙"

msgid "FAST VICTORY"
msgstr "快快盈"

msgid "GREENWICH"
msgstr "綠族光芒"

msgid "MISTER DAPPER"
msgstr "英駿飛駒"

msgid "NOBLE PURSUIT"
msgstr "大千氣象"

msgid "RED ELEGANCE"
msgstr "紅逸舍"

msgid "STAR CLUB"
msgstr "福星"

msgid "ALWAYS FLUKE"
msgstr "果然僥倖"

msgid "FIGHTING MACHINE"
msgstr "堅闖"

msgid "MULTISUPER"
msgstr "萬事快"

msgid "RED HARE KING"
msgstr "赤兔猴王"

msgid "WINNING DATA"
msgstr "大數據"

msgid "GALVANIC"
msgstr "加非凡"

msgid "HARRY'S HERO"
msgstr "極速之子"

msgid "SOLID SHALAA"
msgstr "實力哥"

msgid "DOUBLE WIN"
msgstr "雙贏"

msgid "DRAGON STAR"
msgstr "皇仁福星"

msgid "HAPPY FOR ALL"
msgstr "四喜鳥"

msgid "JOYFUL FRIENDSHIP"
msgstr "友誼喜悅"

msgid "JOY OF SPRING"
msgstr "春風萬里"

msgid "MEEPMEEP"
msgstr "大利好運"

msgid "TRIUMPHANT WARRIOR"
msgstr "城中勇士"

msgid "AMAZING FUN"
msgstr "最好玩"

msgid "AMAZINGTEAMWORK"
msgstr "齊上班"

msgid "BROTHER CHENG"
msgstr "鄭大哥"

msgid "BULLISH WARRIOR"
msgstr "牛精勇士"

msgid "CHARITY FOR ALL"
msgstr "皆益善"

msgid "CHARITY GAIN"
msgstr "盈益善"

msgid "CHEERFUL WORLD"
msgstr "滿好世界"

msgid "CIRCUIT BLAZING"
msgstr "綫路通明"

msgid "CIRCUIT ELEVEN"
msgstr "電路十一"

msgid "CIRCUIT FIERY"
msgstr "綫路萬里"

msgid "CIRCUIT VICTORY"
msgstr "綫路光驊"

msgid "COPARTNER PRANCE"
msgstr "合夥奔馳"

msgid "DASH AVENUE"
msgstr "榮闖大道"

msgid "DEEP PURSUIT"
msgstr "大千無雙"

msgid "FAST AS ROCKET"
msgstr "快趣神舟"

msgid "FIGHT TIME"
msgstr "凱旋幸運"

msgid "FORMULA ACE"
msgstr "勝在有方"

msgid "FURTHER FORWARD"
msgstr "快首快腳"

msgid "FURY AND GOLD"
msgstr "神煞金剛"

msgid "GLORIOUS EXPERT"
msgstr "專家"

msgid "GLORY CLOUD"
msgstr "飛雲"

msgid "GOLDEN ONE"
msgstr "金首令"

msgid "GREAT ACHIEVER"
msgstr "共創成果"

msgid "JOYFUL SUPREME"
msgstr "開心歡欣"

msgid "KINGLY DEMEANOR"
msgstr "竣誠駒"

msgid "KING OBERON"
msgstr "勝多多"

msgid "LESS IS MORE"
msgstr "小小吾駒"

msgid "LE ZEBRE"
msgstr "都靈先鋒"

msgid "LUCKY FIONN"
msgstr "幸運芙蓉"

msgid "ME TIME"
msgstr "大將"

msgid "MILES OF STAR"
msgstr "萬里繁星"

msgid "MISTER FOX"
msgstr "九尾狐"

msgid "OMAKASE"
msgstr "廚師發辦"

msgid "PACKING BRILLIANT"
msgstr "包裝英明"

msgid "PACKING PROSPECT"
msgstr "包裝希望"

msgid "PACKING WISHER"
msgstr "包裝至善"

msgid "PATCH OF KINGDOM"
msgstr "手機錶皇"

msgid "PATCH OF THETA"
msgstr "手機錶霸"

msgid "PHILOS"
msgstr "會展二號"

msgid "PING HAI COMET"
msgstr "平海之星"

msgid "PINGWU SPARKLE"
msgstr "平湖福星"

msgid "PROSPEROUS SMILE"
msgstr "盈笑"

msgid "ROMANTIC FANTASY"
msgstr "夢照發"

msgid "ROMANTIC HERO"
msgstr "浪漫梟雄"

msgid "RUNNING BOY"
msgstr "好戰小子"

msgid "SAVVY ELEGANCE"
msgstr "尚寶"

msgid "SECOND TO NONE"
msgstr "獨步天下"

msgid "SO TREASURE"
msgstr "儀琪之寶"

msgid "SPONGE BABE"
msgstr "海綿寶寶"

msgid "SUPER BONUS"
msgstr "獎金大少"

msgid "SUPER UNICORN"
msgstr "勁好運"

msgid "THE KHAN"
msgstr "星運皇爵"

msgid "TIGER AND GOLD"
msgstr "神虎金剛"

msgid "TOP PEAK"
msgstr "翹峯"

msgid "TOURBILLON FLOW"
msgstr "飛輪熱流"

msgid "UNISON"
msgstr "聯歡兒"

msgid "VERBIER"
msgstr "朗日雪峰"

msgid "VOYAGE SAMURAI"
msgstr "遨遊武士"

msgid "YEE CHEONG SPIRIT"
msgstr "怡昌精神"

msgid "DELAGO PATROL"
msgstr "殿鋒"

msgid "GOLDEN RISE"
msgstr "金匯昇昇"

msgid "ISLAND GOLDEN"
msgstr "鼓浪飛凡"

msgid "MR MAESTRO"
msgstr "全能指揮"

msgid "ROARING BEBE"
msgstr "威武寶寶"

msgid "SPECIAL HEDGE"
msgstr "精算特殊"

msgid "TATTENHAM"
msgstr "馬有運"

msgid "THE FINAL WORD"
msgstr "福至"

msgid "VOLCANIC SPARK"
msgstr "風火恆雲"
msgid "BRAVE WITNESS"
msgstr "勇晉當銳"

msgid "CERVIN"
msgstr "馬特峰"

msgid "CHILLI BABA"
msgstr "烈火駿馬"

msgid "COSMO NAVIGATOR"
msgstr "宇宙動力"

msgid "EVER VICTORIOUS"
msgstr "望風披靡"

msgid "FALCON COURT"
msgstr "隼閣"

msgid "GLORY B"
msgstr "光輝所願"

msgid "GOLDEN LUCK"
msgstr "金運來"

msgid "MANAGEMENT HEART"
msgstr "管之心"

msgid "ROBOT FIGHTER"
msgstr "機械鬥士"

msgid "SERANGOON"
msgstr "八駿笑昇"

msgid "SPEEDY CHARIOT"
msgstr "神速馬車"

msgid "SPICY GOLD"
msgstr "椒椒醒"

msgid "STRATHBARRY"
msgstr "龍城金將"

msgid "STURDY RUBY"
msgstr "紅海勁"

msgid "BEAUTY DESTINY"
msgstr "美麗緣分"

msgid "CHATEAU"
msgstr "豪堡"

msgid "DEVAS TWELVE"
msgstr "十二神將"

msgid "FLASH POINT"
msgstr "識途好馬"

msgid "HIGH RISE POWER"
msgstr "高明力量"

msgid "JOYFUL PROSPERITY"
msgstr "富喜來"

msgid "LAPRAS"
msgstr "背背龍"

msgid "MAYHEM"
msgstr "皇者烽火"

msgid "PATCH OF TIME"
msgstr "手錶之星"

msgid "SEA SAPPHIRE"
msgstr "海藍寶"

msgid "SIR HURRICANE"
msgstr "暴風神"

msgid "SMART FIGHTER"
msgstr "你知我得"

msgid "SPEEDY SMARTIE"
msgstr "伶俐驫駒"

msgid "SUNNY SHINES"
msgstr "陽光燦爛"

msgid "SUPER FAST DRAGON"
msgstr "快如龍"

msgid "V LOVE YOU"
msgstr "夏日傾情"

msgid "AROMATICA"
msgstr "香飄萬里"

msgid "BELLE HEART"
msgstr "正本芳心"

msgid "FANCY STAR"
msgstr "歡笑福星"

msgid "GANGNAM STAR"
msgstr "江南盛"

msgid "HAPPY FEELING"
msgstr "欣感"

msgid "HELLS BELLS"
msgstr "光芒廻嚮"

msgid "JOYFUL LIFE"
msgstr "欣樂人生"

msgid "LOYAL BO BO"
msgstr "忠誠寶寶"

msgid "MR ALADDIN"
msgstr "同寶寶"

msgid "SIGHT VICTORY"
msgstr "贏眼光"

msgid "SUNLIGHT POWER"
msgstr "陽光勇士"

msgid "CLUB SODA"
msgstr "健者"

msgid "GO HERO"
msgstr "高氣派"

msgid "HIGH PERCENTAGE"
msgstr "高份數"

msgid "MERCHANT PRINCE"
msgstr "勇冠皇子"

msgid "MULTIDARLING"
msgstr "萬事靚"

msgid "NORTHERN BEAST"
msgstr "北海盜"

msgid "PATCH OF WATCH"
msgstr "錶之多多"

msgid "RED MAVERICK"
msgstr "雄昇勇士"

msgid "STERLING WONGCHOY"
msgstr "至旺財"

msgid "HAYDAY"
msgstr "千杯敬典"

msgid "ISLAND BRIGHT"
msgstr "鼓浪晴天"

msgid "KING INVINCIBLE"
msgstr "勁無敵"

msgid "MASSIVE TALENT"
msgstr "大英才"

msgid "NISHIKADO"
msgstr "大千世界"

msgid "PO ON WAY"
msgstr "寶安威"

msgid "SHINKANSEN"
msgstr "新幹線"

msgid "SPEEDY FORTUNE"
msgstr "連連勝利"

msgid "STRONGEST BOY"
msgstr "武林至尊"

msgid "UNIVERSAL PURSUIT"
msgstr "大千陽明"

msgid "URBAN TRIUMPH"
msgstr "全城帶勝"

msgid "WOODFIRE CHAMP"
msgstr "木火龍駒"

msgid "CAMINO"
msgstr "尋寶勇士"

msgid "SHARPEN BRIGHT"
msgstr "一支箭"

msgid "STRATHPEFFER"
msgstr "龍城強將"

msgid "GOLDEN CHAMPION"
msgstr "金狀元"

msgid "LUCKY PLANET"
msgstr "幸運星球"

msgid "BEAU GOSSE"
msgstr "俏郎中"

msgid "CHAMPION INSTINCT"
msgstr "快狠準"

msgid "CHEER FOR SOUTH"
msgstr "南區旺"

msgid "HO HO STAR"
msgstr "可愛新星"

msgid "HORSE OF GOOD LUCK"
msgstr "馬上發達"

msgid "JOY FOR YOU"
msgstr "好友喜"

msgid "MORE RICE"
msgstr "加飯"

msgid "MR GOOD VIBES"
msgstr "駿先生"

msgid "SUPER CONTENTED"
msgstr "滿多福"

msgid "AFFIRM"
msgstr "綠族威"

msgid "CYBER PATCH"
msgstr "錶之雲端"

msgid "GALLANT GOODY"
msgstr "威武良駒"

msgid "LITTLE FAIRY"
msgstr "小神仙"

msgid "NINJA DERBY"
msgstr "瀧澤飛駒"

msgid "SPICY SO SMART"
msgstr "辣得駕勢"

msgid "SUPER ELITE"
msgstr "飛躍精英"

msgid "CRYSTAL POWERFUL"
msgstr "妙玲瓏"

msgid "LEAN MASTER"
msgstr "精益大師"

msgid "ALWAYS AWESOME"
msgstr "悠悠我心"

msgid "DAILY TROPHY"
msgstr "日日獎"

msgid "PLENTIFUL"
msgstr "同滿滿"

msgid "TURTLE AGAIN"
msgstr "滿載歸來"

msgid "COURIER MAGIC"
msgstr "魔法速遞"

msgid "DIAMOND DIAMOND"
msgstr "閃耀將神"

msgid "MULAN"
msgstr "勝出風采"

msgid "STARSHIP EIGHTY"
msgstr "活力多多"

msgid "TACTICAL COMMAND"
msgstr "智勝攻略"

msgid "BAYVIEW STAR"
msgstr "百威星"

msgid "GO GO GO"
msgstr "上市魅力"

msgid "GOOD VIEW GLORY"
msgstr "佳景臨門"

msgid "HAPPY HUNK"
msgstr "開心漢子"

msgid "REGENCY HAPPY STAR"
msgstr "帝豪歡星"

msgid "LEATHER MASTER"
msgstr "皮具大師"

msgid "MAGIC TRAVELLER"
msgstr "神行百變"

msgid "PRESTIGE MOOCHI"
msgstr "威望"

msgid "RATTAN WORLD"
msgstr "世界籐王"

msgid "GOLD STERLING"
msgstr "金津銀星"

msgid "GREAT DAYS"
msgstr "超勁日子"

msgid "AMAZING TRAVIS"
msgstr "奮鬥傳奇"

msgid "HAPPIHOOD"
msgstr "最佳拍檔"

msgid "MASTER OF ALL"
msgstr "勇冠群英"

msgid "TRAVEL GUIDE"
msgstr "旅遊小子"

msgid "BROTHER PEARL"
msgstr "珍珠哥"

msgid "DEVIL AND GOLD"
msgstr "神魔金剛"
msgid "LUCKY SWEYNESSE"
msgstr "金鑽貴人"

msgid "BEAUTY ETERNAL"
msgstr "永遠美麗"

msgid "VICTOR THE WINNER"
msgstr "維港智能"

msgid "STRAIGHT ARRON"
msgstr "直線力山"

msgid "ENCOUNTERED"
msgstr "安遇"

msgid "VOYAGE BUBBLE"
msgstr "遨遊氣泡"

msgid "TAJ DRAGON"
msgstr "神虎龍駒"

msgid "SWORD POINT"
msgstr "知足常樂"

msgid "RED LION"
msgstr "紅運帝王"

msgid "ADIOS"
msgstr "順勢而飛"

msgid "WHIZZ KID"
msgstr "狀元及第"

msgid "PACKING TREADMILL"
msgstr "包裝必勝"

msgid "SUPER SUNNY SING"
msgstr "新力高升"

msgid "SON PAK FU"
msgstr "小霸王"

msgid "FLAMING RABBIT"
msgstr "九五赤兔"

msgid "DROMBEG BANNER"
msgstr "飛鷹翱翔"

msgid "BEAUTY CHARGE"
msgstr "美麗奔馳"

msgid "HAPPY TOGETHER"
msgstr "越駿歡欣"

msgid "HAVA NAGEELA"
msgstr "爽快"

msgid "KEEFY"
msgstr "瑪瑙"

msgid "MAJESTIC KNIGHT"
msgstr "電氣騎士"

msgid "ATULLIBIGEAL"
msgstr "增有"

msgid "NORDIC DRAGON"
msgstr "雪勇神駒"

msgid "DANCING CODE"
msgstr "舞林密碼"

msgid "FIND MY LOVE"
msgstr "紅愛舍"

msgid "LA CITY BLANCHE"
msgstr "當年情"

msgid "THE BEST PEACH"
msgstr "桃花雲"

msgid "YOUTHFUL DEAL"
msgstr "年少有威"

msgid "ASTROLOGER"
msgstr "星耀王者"

msgid "BUNDLE OF CHARM"
msgstr "魅力寶駒"

msgid "ALACRITY"
msgstr "敏捷神駒"

msgid "WONDER KIT"
msgstr "傑出漢子"

msgid "GALAXY WITNESS"
msgstr "喜旺駒"

msgid "EASON"
msgstr "伊臣"

msgid "SUPREME LUCKY"
msgstr "旺旺神駒"

msgid "WINNING ICEY"
msgstr "紫雲冰"

msgid "GLOBAL HARMONY"
msgstr "朗朗乾坤"

msgid "SUPERB BOY"
msgstr "巴閉哥"

msgid "CAMPIONE"
msgstr "時時滿意"

msgid "HUMBLE STAR"
msgstr "財才"

msgid "MIGHTY STRIDE"
msgstr "步大威猛"

msgid "MUGEN"
msgstr "綠族無限"

msgid "GOKO WIN"
msgstr "超霸勝"

msgid "YELLOWFIN"
msgstr "黃腳鱲"

msgid "BON'S A PEARLA"
msgstr "一代天嬌"

msgid "CHING"
msgstr "晴王"

msgid "GALLANT WAKING"
msgstr "威武覺醒"

msgid "TAMRA BLITZ"
msgstr "宜春火力"

msgid "TOMODACHI KOKOROE"
msgstr "好友心得"

msgid "WOODFIRE BRO"
msgstr "木火兄弟"

msgid "ATOMIC FORCE"
msgstr "巴薩諾瓦"

msgid "BLUE MARLIN"
msgstr "馬林"

msgid "LIGHTNING WARRIOR"
msgstr "雷電鬥士"

msgid "OUTGATE"
msgstr "亞機拉"

msgid "SWEET ENCOUNTER"
msgstr "魅力知遇"

msgid "ADEFILL"
msgstr "魅影獵飛"

msgid "AMAZING VICTORY"
msgstr "縱橫天下"

msgid "BRAVE STAR"
msgstr "勇敢巨星"

msgid "TURIN MASCOT"
msgstr "都靈福星"

msgid "VIVA CHALEUR"
msgstr "爆熱"

msgid "MAJESTIC COLOUR"
msgstr "彩虹千里"

msgid "O'LINER"
msgstr "縱橫萬里"

msgid "PACKING HURRICANE"
msgstr "包裝旋風"

msgid "ROMANTIC LAOS"
msgstr "浪漫老撾"

msgid "BRAVE DREAMS"
msgstr "勇敢夢想"

msgid "HEROIC MASTER"
msgstr "英雄豪邁"

msgid "PERFECT TEAM"
msgstr "精彩動力"

msgid "SILVER SONIC"
msgstr "銀亮光速"

msgid "TOURBILLON PRINCE"
msgstr "飛輪步"

msgid "BEAUTYVERSE"
msgstr "美麗宇宙"

msgid "COTTON FINGERS"
msgstr "新風俠"

msgid "FLAGSHIP WARRIOR"
msgstr "旗幟鬥士"

msgid "SNAFFLES"
msgstr "禾道福星"

msgid "ALL IS GOOD"
msgstr "能文能武"

msgid "I GIVE"
msgstr "我為您"

msgid "QUANTUM PATCH"
msgstr "錶之量子"

msgid "SINBA"
msgstr "開心寶貝"

msgid "EXCELLENT FIGHTER"
msgstr "你知我拼"

msgid "FUN TOGETHER"
msgstr "時尚歡欣"

msgid "LESLIE"
msgstr "風繼續吹"

msgid "LUCKY EIGHT"
msgstr "運高八斗"

msgid "UNIVERSAL HORIZON"
msgstr "陽明天空"

msgid "CALL ME DANDY"
msgstr "龍之心"

msgid "MASTER OF FORTUNE"
msgstr "發財大師"

msgid "A AMERIC TE SPECSO"
msgstr "有財有勢"

msgid "IVY LEAGUE"
msgstr "大學生"

msgid "KARMA"
msgstr "話你知"

msgid "ROMANTIC CHARM"
msgstr "浪漫風采"

msgid "ALLGREEKTOME"
msgstr "雅典武士"

msgid "NOTORIOUS KING"
msgstr "騰勝霸駒"

msgid "PRINCE OF PORTY"
msgstr "還看今朝"

msgid "PULSAR STRIDER"
msgstr "步履如風"

msgid "SAKEWIN"
msgstr "識贏"

msgid "STAR CONTACT"
msgstr "久久為攻"

msgid "SWAN BAY"
msgstr "博才"

msgid "WINGS OF WAR"
msgstr "撼天鐵翼"
msgid "ACT OF FAITH"
msgstr "凌厲"

msgid "BILLIONAIRE SECRET"
msgstr "發財秘笈"

msgid "CHEVAL VALIANT"
msgstr "不可擋"

msgid "HOSS"
msgstr "勝神威"

msgid "JUMBO FORTUNE"
msgstr "連連歡呼"

msgid "MARK THE MOMENT"
msgstr "八心八箭"

msgid "NICCONI COUNTY"
msgstr "常常有餘"

msgid "SIXTH GENERATION"
msgstr "陸知"

msgid "SUGAR SUGAR"
msgstr "鈁糖武士"

msgid "SWEET BRIAR"
msgstr "瑰麗人生"

msgid "THESIS"
msgstr "論文"

msgid "YOUNG BRILLIANT"
msgstr "競駿光輝"

msgid "EIGHTY LIGHT YEARS"
msgstr "光年八十"

msgid "FRANTANCK"
msgstr "手到再來"

msgid "EIGHTEEN PALMS"
msgstr "十八掌"

msgid "GOLDEN TITLE"
msgstr "金榜題名"

msgid "HAPPY DAY"
msgstr "仁仁之寶"

msgid "NORDIC STAR"
msgstr "雪山神駒"

msgid "WAKA WAKA"
msgstr "型仔美滿"

msgid "FLYING MOJITO"
msgstr "勤德威力"

msgid "GOLDEN SAMURAI"
msgstr "金鎗武士"

msgid "JUNE PLANET"
msgstr "駿行星"

msgid "MIGHTY ARMOUR"
msgstr "聖鑽神駒"

msgid "ONE FOR ALL"
msgstr "心想事成"

msgid "ACE VICTORY"
msgstr "高進明駒"

msgid "BIG RED"
msgstr "好如意"

msgid "CAPITAL LEGEND"
msgstr "川河首駒"

msgid "LAUGH TALE"
msgstr "哈哈大笑"

msgid "MASTER STROKE"
msgstr "神來之筆"

msgid "M UNICORN"
msgstr "獨角獸"

msgid "SAVVY CHIC"
msgstr "駿寶"

msgid "BABY CRYSTAL"
msgstr "水晶酒杯"

msgid "EURO ROCKS"
msgstr "歐洲傳奇"

msgid "LOVERO"
msgstr "開心勇駒"

msgid "MIDORI BEAUTY"
msgstr "綠色有料"

msgid "SCOTCH TYCOON"
msgstr "精選威"

msgid "TOGEPI"
msgstr "小刺蛋"

msgid "UNPRESUMING"
msgstr "色種笑"

msgid "WIDE BLUE YONDER"
msgstr "天外飛天"

msgid "BEER PALACE"
msgstr "今朝更好"

msgid "COMING PATCH"
msgstr "錶之將來"

msgid "DARING PURSUIT"
msgstr "大千眼界"

msgid "HAPPY FAT CAT"
msgstr "天足貓"

msgid "JUMBO LEGEND"
msgstr "銀進"

msgid "SAMARKAND"
msgstr "建測羣英"

msgid "WONDERFUL UNICORN"
msgstr "百發百中"

msgid "HOLY POWER"
msgstr "超威力"

msgid "ROUND THE EARTH"
msgstr "周遊列國"

msgid "SUPER HIGHWAY"
msgstr "揚揚大道"

msgid "TOP TOP TEA"
msgstr "盛世名駒"

msgid "BEATO"
msgstr "時時稱心"

msgid "HAPPY TRIO"
msgstr "樂加福"

msgid "FORERUNNER"
msgstr "博愛先鋒"

msgid "NICHOLSON RETURNS"
msgstr "翔龍再現"

msgid "YOUNG LIFE FOREVER"
msgstr "祥華孝寬"

msgid "HAPPY GOLF"
msgstr "開心高球"

msgid "OWNERS' PRAISE"
msgstr "馬主雄風"

msgid "SUPER BABY"
msgstr "超勁寶寶"

msgid "UP AND UP"
msgstr "滿月"

msgid "CELTIC TIMES"
msgstr "佳福駒"

msgid "CIRCUIT TEN"
msgstr "電路十號"

msgid "GOODBAN BANBANBANG"
msgstr "火雲神劍"

msgid "KA YING WARRIOR"
msgstr "嘉應勇士"

msgid "KING ECCELLENTE"
msgstr "皇帝英明"

msgid "OUR LUCKY GLORY"
msgstr "多利神駒"

msgid "PERFETTO"
msgstr "一絕"

msgid "PRIME MORTAR"
msgstr "砂漿金剛"

msgid "PRINCE ALEX"
msgstr "大力猴王"

msgid "TRAVEL GOLF"
msgstr "旅遊高球"

msgid "DIAMOND FLARE"
msgstr "鑽飾璀璨"

msgid "GOLDEN BULL"
msgstr "金鼓齊昇"

msgid "LUCKY BANNER"
msgstr "歡喜福星"

msgid "LUCKY ETERNITY"
msgstr "幸運雄威"

msgid "ALL ARE MINE"
msgstr "開心三多"

msgid "GORGEOUS VITALITY"
msgstr "華麗活力"

msgid "LIFE IS GOOD"
msgstr "心花放"

msgid "SATIRICAL GLORY"
msgstr "鐵三角"

msgid "SHINING FORTUNE"
msgstr "明駿福星"

msgid "WINNING HEART"
msgstr "三代同心"

msgid "WINNING STEPS"
msgstr "逐步贏"

msgid "DIVINE SHINING"
msgstr "神舟皓祥"

msgid "GOLD TACK"
msgstr "金德義"

msgid "MASTER TORNADO"
msgstr "馬梟雄"

msgid "RUNNING AHEAD"
msgstr "領頭先駒"

msgid "TALENTS SUPREMO"
msgstr "精英至尊"

msgid "SEE U AGAIN"
msgstr "想見你"

msgid "SMILING COLLECTOR"
msgstr "聚風雲"

msgid "SUPER WISE DRAGON"
msgstr "智勝龍"

msgid "SURE JOYFUL"
msgstr "得意佳作"

msgid "CHEONG FAT"
msgstr "長發"

msgid "HAPPY SOUL"
msgstr "健康心靈"

msgid "PANDA LEGEND"
msgstr "熊噹噹"

msgid "RIVER VIEWS"
msgstr "星河小子"

msgid "CASA COSMO"
msgstr "領航宇宙"

msgid "DIAMOND SOARS"
msgstr "鑽飾翱翔"

msgid "PRIDE OF EIGHT"
msgstr "八威小子"

msgid "SAME TO YOU"
msgstr "有你有我"

msgid "TO INFINITY"
msgstr "極速滿貫"
msgid "CIRCUIT NINE"
msgstr "電路九號"

msgid "COMPASSION SUPER"
msgstr "善傳香江"

msgid "FLYING SILVER"
msgstr "躡景追飛"

msgid "FOREVER FOLKS"
msgstr "年年友福"

msgid "JUBILATION"
msgstr "慶萬家"

msgid "NOBLE WIN"
msgstr "魅力一心"

msgid "PODIUM"
msgstr "焦點"

msgid "ATOMIC BEAUTY"
msgstr "美麗歡聲"

msgid "CAN'T GO WONG"
msgstr "獎星"

msgid "FORTUNE PRESIDENT"
msgstr "中華叻叻"

msgid "VANTASTIC CHOICE"
msgstr "勝利神駒"

msgid "PRINCE CHISWICK"
msgstr "超好運"

msgid "KEEN UNITY"
msgstr "勝利同盟"

msgid "MR FUN"
msgstr "好玩奇兵"

msgid "YEABOI"
msgstr "星雲浩騰"

msgid "BULB PRINCE"
msgstr "燈胆王子"

msgid "COOL BLUE"
msgstr "型到爆"

msgid "DAN ATTACK"
msgstr "花好月盈"

msgid "SPLENDID STAR"
msgstr "揚威四方"

msgid "SUPER EAGLE"
msgstr "宏才"

msgid "MACH TEN"
msgstr "得意醒"

msgid "MIRACLES"
msgstr "創奇蹟"

msgid "RELIABLE PROFIT"
msgstr "堅有利"

msgid "SPEEDSTAR"
msgstr "極速之星"

msgid "JAZZ CLUB"
msgstr "智勁駒"

msgid "JOY IN JOY"
msgstr "喜中喜"

msgid "SOARING PENGSHAN"
msgstr "飛躍坪山"

msgid "SUPERB MOVE"
msgstr "着着領先"

msgid "TIMESTORM"
msgstr "日新月著"

msgid "FLAMING EAGLE"
msgstr "闖一"

msgid "NOBLE ONE"
msgstr "魅力一丁"

msgid "NORDIC COMBINED"
msgstr "領航神駒"

msgid "YOUNG HORIZON"
msgstr "競駿天下"

msgid "ACE TALENT"
msgstr "天分高"

msgid "CHOICERUS"
msgstr "龍的風采"

msgid "DRAGON DELIGHT"
msgstr "喜勝威龍"

msgid "HAPPY HORSE"
msgstr "開心馬"

msgid "NICE BIRDIE"
msgstr "樂捉鳥"

msgid "PLENTY PLENTY"
msgstr "福恩多多"

msgid "BEAT HOLLOW"
msgstr "洪運派彩"

msgid "DARCI LEGEND"
msgstr "傳奇大師"

msgid "FASTPASS"
msgstr "小鳥"

msgid "HERO ICON"
msgstr "喜駿風采"

msgid "M M NEBULA"
msgstr "美滿星雲"

msgid "UNITED ENDEAVORS"
msgstr "勇進齊心"

msgid "HUGE WIN"
msgstr "曉贏"

msgid "SPANGLE FORTUNE"
msgstr "閃耀威龍"

msgid "COLOURFUL BARON"
msgstr "豐盛多彩"

msgid "GET THE MONIES"
msgstr "超醒神"

msgid "HAPPY HERO"
msgstr "國大合"

msgid "MASTER OF LUCK"
msgstr "馬上旺"

msgid "PERFECT PEACH"
msgstr "桃花多"

msgid "YOO YOO KNIGHT"
msgstr "優悠俠"

msgid "CASA LEGEND"
msgstr "領航傳祺"

msgid "CHARMANDER"
msgstr "喜報圍家"

msgid "DASHING GLORY"
msgstr "喜喜利高"

msgid "FINGERS CROSSED"
msgstr "順利取勝"

msgid "PRECISION GOAL"
msgstr "天時明駒"

msgid "ALL IS READY"
msgstr "東風壹號"

msgid "GENERAL ACE"
msgstr "上浦精選"

msgid "MEDIC ELITE"
msgstr "無敵精英"

msgid "MODEST GENTLEMAN"
msgstr "謙謙君子"

msgid "MULTIWIN"
msgstr "萬事正"

msgid "ONE HEART ONE"
msgstr "團結一心"

msgid "BRILLIANT PIONEER"
msgstr "光明先驅"

msgid "DOUBLE SHOW"
msgstr "飛躍凱旋"

msgid "EAGLE RUN"
msgstr "鷹勇猴王"

msgid "EASY TWO"
msgstr "錢途光明"

msgid "SUPER JOY"
msgstr "最多歡笑"

msgid "DIAMOND WINNER"
msgstr "鑽石福將"

msgid "VIVA A LA"
msgstr "怪獸豪俠"

msgid "SIX BEST FRIENDS"
msgstr "星叻無敵"

msgid "SHENZHOU TWELVE"
msgstr "神舟十二"

msgid "MIGHTY STAR"
msgstr "威力星"

msgid "JOYFUL CHAMPION"
msgstr "喜悅一生"

msgid "SUPER HORNET"
msgstr "超級黃蜂"

msgid "GOLDEN FAIRY"
msgstr "皇金風速"

msgid "SMART BEAUTY"
msgstr "美麗多盈"

msgid "COMPULSORY"
msgstr "金牌實力"

msgid "PERFECT ROCK"
msgstr "石師傅"

msgid "JUST GREAT TWO"
msgstr "飛馬好威"

msgid "ROMANTIC WARRIOR"
msgstr "浪漫勇士"

msgid "CALIFORNIA SPANGLE"
msgstr "加州星球"

msgid "COURIER WONDER"
msgstr "速遞奇兵"

msgid "MONEY CATCHER"
msgstr "發財先鋒"

msgid "STOLTZ"
msgstr "勝不驕"

msgid "SENOR TOBA"
msgstr "多巴先生"

msgid "RUNNING GLORY"
msgstr "健康快駒"

msgid "THE GOLDEN SCENERY"
msgstr "中華盛景"

msgid "LUCKY WITH YOU"
msgstr "幸運有您"

msgid "SAUVESTRE"
msgstr "美好世界"

msgid "CHAMPION DRAGON"
msgstr "龍船狀元"

msgid "FANTASTIC TREASURE"
msgstr "佳運財"

msgid "FLYING ACE"
msgstr "威力奔騰"

msgid "FIVE G PATCH"
msgstr "錶之五知"

msgid "NIMBLE NIMBUS"
msgstr "觔斗雲"

msgid "NERVOUS WITNESS"
msgstr "緊張大師"

msgid "WE ARE HERO"
msgstr "英雄豪傑"

msgid "MAJESTIC STAR"
msgstr "上駿之星"

msgid "RISING FROM ASHES"
msgstr "自力更生"

msgid "SPIRITED EXPRESS"
msgstr "駿馬快車"

msgid "BOURBONAIRE"
msgstr "笑哥兒"

msgid "CARROLL STREET"
msgstr "當家精神"

msgid "MR ASCENDENCY"
msgstr "一先生"

msgid "HAMERON"
msgstr "博望坡"

msgid "BEAUTY LIVE"
msgstr "美麗在線"

msgid "NEARLY FINE"
msgstr "寶賢得得"

msgid "FLYING HIGH"
msgstr "萬里飛至"

msgid "IMA SINGLE MAN"
msgstr "樂滿貫"

msgid "ROCKET SPADE"
msgstr "黑桃火箭"

msgid "PLEASANT ENDEAVOR"
msgstr "怡心聲"

msgid "GOLD GOLD BABY"
msgstr "純金酒杯"

msgid "POWER KOEPP"
msgstr "電源之駒"

msgid "LIGHTNING BOLT"
msgstr "閃電"

msgid "WINNING DRAGON"
msgstr "又龍串鳳"

msgid "ARMOUR EAGLE"
msgstr "穿甲鷹"

msgid "COPARTNER AMBITION"
msgstr "合夥雄心"

msgid "SUPER FORTUNE"
msgstr "連連有盈"

msgid "SUPER WIN DRAGON"
msgstr "勝意龍"

msgid "FIERY DIAMOND"
msgstr "火鑽"

msgid "LUCKY ARCHANGEL"
msgstr "幸運旅程"

msgid "NEVER TOO SOON"
msgstr "快搏"

msgid "NOT USUAL STAR"
msgstr "非凡之星"

msgid "WINNER METHOD"
msgstr "知道再勝"

msgid "ESCAPE ROUTE"
msgstr "波爾多"

msgid "SECRET VISION"
msgstr "信心之選"

msgid "EXCELLENT PEERS"
msgstr "越駿知己"

msgid "KA YING SPIRIT"
msgstr "嘉應精神"

msgid "TORONADO PHANTOM"
msgstr "旋風飛影"

msgid "HYPER DRAGON BALL"
msgstr "超級龍珠"

msgid "MASSIVE ACTION"
msgstr "大紅袍"

msgid "ACE ONE"
msgstr "祥勝霸駒"

msgid "BEAUTY GLORY"
msgstr "美麗邂逅"

msgid "PINS PRINCE"
msgstr "翩翩君子"

msgid "INTREPID WINNER"
msgstr "多多勇駒"

msgid "ALL BEAUTY"
msgstr "美麗滿滿"

msgid "CALIFORNIA CIBLE"
msgstr "加州一寶"

msgid "GOLDEN EMPIRE"
msgstr "金發盛世"

msgid "JOLLY RULER"
msgstr "旌鷹"

msgid "ORIENTAL SMOKE"
msgstr "東方飛影"

msgid "POWERFUL WINGS"
msgstr "隱形翅膀"

msgid "RUN RUN COOL"
msgstr "日日型"

msgid "SOLID IMPACT"
msgstr "實力派"

msgid "SUMMIT CHEERS"
msgstr "攻頂"

msgid "GOOD BUDDY"
msgstr "好拍檔"

msgid "MAGIC PHOENIX"
msgstr "其藝先鋒"

msgid "ZOOM BOOM"
msgstr "飛漲"

msgid "S J TOURBILLON"
msgstr "三江飛輪"

msgid "SOLAR PARTNER"
msgstr "太陽拍檔"

msgid "CAPTAIN WIN"
msgstr "旭日昇"

msgid "E LEGEND"
msgstr "電子傳奇"

msgid "GALLANT HERO"
msgstr "威武勇駒"

msgid "STORM LEGEND"
msgstr "川河冠駒"

msgid "RATTAN KINGDOM"
msgstr "亞洲籐王"

msgid "COMET SPLENDIDO"
msgstr "燊榮之星"

msgid "SETANTA"
msgstr "駟跑得"

msgid "VIVA HUNTER"
msgstr "怪獸奇兵"

msgid "CIRCUIT MIGHTY"
msgstr "綫路神驊"

msgid "FLYING DRAGON"
msgstr "龍騰飛翔"

msgid "HAPPY DAILY"
msgstr "天天得樂"

msgid "KOKUSHI MUSOU"
msgstr "國士無雙"

msgid "HARMONY FIRE"
msgstr "天火同人"

msgid "SKY FOREVER"
msgstr "天行健"

msgid "DARCI JOY"
msgstr "得勝多"

msgid "DREAM PURSUER"
msgstr "逐夢年代"

msgid "EVERYONE'S VICTORY"
msgstr "大眾勝利"

msgid "FUN N GLORY"
msgstr "超悅明駒"

msgid "MEGA BONUS"
msgstr "有鴻利"

msgid "PHOENIX LIGHT"
msgstr "大才"

msgid "AMAZING TEENS"
msgstr "華卓晴"

msgid "CIRCUIT BOOMING"
msgstr "綫路盈喜"

msgid "EASY SNIP"
msgstr "多多配合"

msgid "ERNEST FEELING"
msgstr "真感"

msgid "EXUBERANT"
msgstr "財駿"

msgid "SIGHT HERO"
msgstr "勇眼光"

msgid "VICTORY SCHOLARS"
msgstr "勝利才子"

msgid "ARIEL"
msgstr "艾莉奧"

msgid "COLOURFUL PRINCE"
msgstr "顏色王子"

msgid "PEGASUS GENERAL"
msgstr "飛馬將軍"

msgid "SNOWALOT"
msgstr "錢多多"

msgid "LUCKY GOLD"
msgstr "金發銀發"

msgid "PARTY WARRIOR"
msgstr "勇創派對"

msgid "SERGEANT PEPPER"
msgstr "胡椒軍曹"

msgid "WONDER YEARS"
msgstr "奇妙年華"

msgid "AWESOME TREASURE"
msgstr "佳運發"

msgid "IMPERIAL MAGEE"
msgstr "名門望族"

msgid "MISSION BRAVO"
msgstr "妙算歡騰"

msgid "SUPER AXIOM"
msgstr "輗多福"

msgid "SUPER TEN"
msgstr "勁力十足"

msgid "ALL RICHES"
msgstr "大勢至富"

msgid "BLISSFUL STAR"
msgstr "世澤歆星"

msgid "KASA PAPA"
msgstr "架勢奇爸"

msgid "REACH GOAL"
msgstr "一舖到位"

msgid "ROYAL PRIDE"
msgstr "皇者驕傲"

msgid "SUPER HONG KONG"
msgstr "香港精神"

msgid "E BROTHER"
msgstr "電子兄弟"

msgid "MR VALIANT"
msgstr "必先生"

msgid "SAVVY DELIGHT"
msgstr "奇寶"

msgid "ENNEA FORTUNE"
msgstr "九運"

msgid "FREE FOAL"
msgstr "逍遙駒"

msgid "G ONE EXCELLENT"
msgstr "育成精彩"

msgid "KILLER INSTINCT"
msgstr "鋒芒勁露"

msgid "LOOKING COOL"
msgstr "路路爽"

msgid "REGENT GLORY"
msgstr "寶麗生輝"

msgid "TELECOM SPEED"
msgstr "電訊飛車"

msgid "TURIN WARRIOR"
msgstr "都靈勇士"

msgid "FOREVER GLORIOUS"
msgstr "龍船快"

msgid "KOWLOON EAST STAR"
msgstr "龍東傳承"

msgid "WIN WIN FIGHTER"
msgstr "威威鬥士"

msgid "LYRICAL MOTION"
msgstr "風中勁松"

msgid "MANAGEMENT FOLKS"
msgstr "管之友"

msgid "GO GO SIXTEEN"
msgstr "縱橫十六"

msgid "READY PLAYER ONE"
msgstr "喜快"

msgid "HEARTY WISH"
msgstr "誠心所願"

msgid "NATURAL GOLD"
msgstr "自來金"

msgid "COMMANDING MISSILE"
msgstr "威力飛彈"

msgid "DAZZLING FELLOW"
msgstr "飛來勁"

msgid "THE GOOD DEAL"
msgstr "投資有利"

msgid "VALHALLA"
msgstr "九秒九"

msgid "G LINER"
msgstr "縱橫大進"

msgid "KING OF THE COURT"
msgstr "場長勝"

msgid "CIRCUIT SEVEN"
msgstr "電路七號"

msgid "CORDYCEPS ONE"
msgstr "蟲草之凰"

msgid "GLUCK RACER"
msgstr "好運寶馬"

msgid "CHIU CHOW BROTHER"
msgstr "潮州大兄"

msgid "CLASSIC ARCHI"
msgstr "神舟飛駒"

msgid "MY INTELLIGENT"
msgstr "精明勇駿"

msgid "PALACE PAL"
msgstr "大登殿"

msgid "PROSECCO"
msgstr "勝利之皇"

msgid "SUNNY BABY"
msgstr "樂天派"

msgid "WIND SPEEDER"
msgstr "前風"

msgid "CIRCUIT ELITE"
msgstr "綫路菁英"

msgid "ASIAN ONE"
msgstr "亞洲力量"

msgid "BOOM ALLIANCE"
msgstr "紅粉豐彩"

msgid "H Z TOURBILLON"
msgstr "杭州飛輪"

msgid "AUGUST MOON"
msgstr "月球"

msgid "SWEET DIAMOND"
msgstr "鑽石寶寶"

msgid "BAEBAE TSOI"
msgstr "賽得意"

msgid "ISLAND SURPRISE"
msgstr "鼓浪精綵"

msgid "GOODMANSHIP"
msgstr "友誼至佳"

msgid "VAMOS"
msgstr "特攻"

msgid "CHARMING STEED"
msgstr "飛騰騅"

msgid "ANGELS HUNTER"
msgstr "天使獵人"

msgid "FIGHTING STAR"
msgstr "奮鬥雄才"

msgid "DRAGON KINGDOM"
msgstr "皇龍帝國"

msgid "GENERAL WINNER"
msgstr "喜愛善"

msgid "LOYAL AMBITION"
msgstr "赤子雄心"

msgid "CALL ME TEDDY"
msgstr "牛皇頭"

msgid "FOXHUNTER WAY"
msgstr "獵狐者威"

msgid "HANG'S CHOICE"
msgstr "恆駿之寶"

msgid "CIRCUIT SPLENDOR"
msgstr "綫路光明"

msgid "CHIRON"
msgstr "麒麟"

msgid "MISTER ARM"
msgstr "謎語"

msgid "TSUEN WAN GLORY"
msgstr "荃程路通"

msgid "WELLINGTON"
msgstr "福逸"

msgid "RUSSIAN EMPEROR"
msgstr "將王"

msgid "SIGHT SUCCESS"
msgstr "好眼光"

msgid "BEAUTY JOY"
msgstr "美麗同享"

msgid "HEALTHY HAPPY"
msgstr "健康愉快"

msgid "TELECOM FIGHTERS"
msgstr "電訊巴打"

msgid "KURPANY"
msgstr "精靈勇士"

msgid "TOURBILLON DIAMOND"
msgstr "飛輪閃耀"

msgid "GOOD LUCK FRIEND"
msgstr "寶成智勝"

msgid "CHANCHENG PRINCE"
msgstr "禪勝寶駒"

msgid "REWARDING TOGETHER"
msgstr "駿馬風采"

msgid "ALL FOR ST PAUL'S"
msgstr "保羅承傳"

msgid "MEANINGFUL STAR"
msgstr "百勝名駒"

msgid "APACHE PASS"
msgstr "好好心得"

msgid "BERLIN TANGO"
msgstr "柏林探戈"

msgid "COMPUTER PATCH"
msgstr "錶之智能"

msgid "C P BRAVE"
msgstr "常拼常勇"

msgid "EVERYONE'S DELIGHT"
msgstr "大眾開心"

msgid "HARMONY N BLESSED"
msgstr "人和家興"

msgid "SPLENDID LIVING"
msgstr "精彩生活"

msgid "TRUE LEGEND"
msgstr "幸運傳奇"

msgid "NATURAL STORM"
msgstr "自然力量"

msgid "GRATEFUL HEART"
msgstr "平常心"

msgid "LOOKING GREAT"
msgstr "路路醒"

msgid "ZONE D"
msgstr "二雋"

msgid "SMOKEY BEAR"
msgstr "泉龍駒"

msgid "MAJESTIC VICTORY"
msgstr "天寅合一"

msgid "LOYAL BABY"
msgstr "忠誠駒"

msgid "BEAUTY FIT"
msgstr "一定美麗"

msgid "UNTOLD RICHES"
msgstr "發財好市"

msgid "SMILING TIME"
msgstr "悅風雲"

msgid "BEAUTY CHAMP"
msgstr "美麗喝采"

msgid "LET'S DO IT"
msgstr "威之星"

msgid "MALDIVES"
msgstr "馬爾代夫"

msgid "MARADO"
msgstr "鹿鼎記"

msgid "READY TO WIN"
msgstr "以戰得勝"

msgid "SEIZING THE MOMENT"
msgstr "志勝時機"

msgid "YOU'REMYEVERYTHING"
msgstr "讓愛高飛"

msgid "PARTERRE"
msgstr "拍馬難追"

msgid "METRO WARRIOR"
msgstr "精彩勇士"

msgid "COMPASSION SPIRIT"
msgstr "善傳萬里"

msgid "GALLANT CROWN"
msgstr "冠寶駒"

msgid "RED MAJESTY"
msgstr "赤馬雄風"

msgid "WAR OF COURAGE"
msgstr "無敵勇士"

msgid "DURHAM STAR"
msgstr "對衡之星"

msgid "KILINDINI"
msgstr "金哥兒"

msgid "SPARKLING DOLPHIN"
msgstr "海豚星"

msgid "SUPER COMMANDER"
msgstr "令才"

msgid "MASTER HERO"
msgstr "將俠"

msgid "YOUNG VICTORY"
msgstr "競駿翩翩"

msgid "EXCELLENT DADDY"
msgstr "逆市奇爸"

msgid "GOLDEN LINK"
msgstr "金莊令"

msgid "CONCERTO"
msgstr "協奏曲"

msgid "LUCKY QUALITY"
msgstr "戰鬥英雄"

msgid "DIVINE ERA"
msgstr "神舟時代"

msgid "VALIANT ELEGANCE"
msgstr "八心之威"

msgid "ACA POWER"
msgstr "澳華威威"

msgid "LEGION OF MERIT"
msgstr "赤火驍龍"

msgid "SMART FOLKS"
msgstr "友盈友福"

msgid "SO AWESOME"
msgstr "進優自在"

msgid "AMAZING BOY"
msgstr "勁叻仔"

msgid "DRAGON PRIDE"
msgstr "傲龍駒"

msgid "DUBLIN STAR"
msgstr "都柏名駒"

msgid "STRIVE FOR GLORY"
msgstr "佳尊三"

msgid "YEE CHEONG WARRIOR"
msgstr "怡昌勇士"

msgid "STORMTROUPER"
msgstr "友心友型"

msgid "COLONEL"
msgstr "上校"

msgid "ALLOY KING"
msgstr "合金皇"

msgid "MAXIMIZE HEART"
msgstr "大紅心"

msgid "BIG TWO"
msgstr "贏盡天下"

msgid "AI ONE"
msgstr "博愛之光"

msgid "FIRE BALL"
msgstr "紅鬃烈馬"

msgid "APEX TOP"
msgstr "創高峰"

msgid "MULTIMORE"
msgstr "萬事有"

msgid "SOARING TOWER"
msgstr "騰飛塔"

msgid "SUN OF MAKFI"
msgstr "日就月將"

msgid "SUPERB DADDY"
msgstr "爸巴閉"

msgid "HAPPY JAI JAI"
msgstr "又享耆成"

msgid "FORTUNE TRIPLE"
msgstr "生生福運"

msgid "ARTHUR'S KINGDOM"
msgstr "符號"

msgid "MILLENNIUM FALCON"
msgstr "星際精英"

msgid "DAY DAY RICH"
msgstr "天天智庫"

msgid "GREEN LASER"
msgstr "綠登"

msgid "FORTUNE MASTER"
msgstr "富存大師"

msgid "NOIR RIDER"
msgstr "蒲俠超得"

msgid "STAR OF GLORY"
msgstr "摘星光輝"

msgid "GOLDEN SIXTY"
msgstr "金鎗六十"

msgid "SUPER WEALTHY"
msgstr "聚才"

msgid "DUKE WAI"
msgstr "韋小寶"

msgid "PING HAI GALAXY"
msgstr "平海歡星"

msgid "BUTTERFIELD"
msgstr "勇猛神駒"

msgid "XPONENTIAL"
msgstr "量化歡騰"

msgid "COLUMBUS COUNTY"
msgstr "時時有餘"

msgid "PRIME MINISTER"
msgstr "總理"

msgid "SUPER WINNER"
msgstr "紅旺"

msgid "SPARKLING KNIGHT"
msgstr "閃電烈馬"

msgid "SO WE JOY"
msgstr "無心睡眠"

msgid "PRECISE EXPRESS"
msgstr "精準快車"

msgid "WOOD ON FIRE"
msgstr "木火同明"

msgid "MAGIC SUPREME"
msgstr "駿皇星"

msgid "TOTAL POWER"
msgstr "勁駒"

msgid "INVINCIBLE MISSILE"
msgstr "聰明導彈"

msgid "HIGH RISE SOLDIER"
msgstr "高明駿將"

msgid "OVERSUBSCRIBED"
msgstr "超額認購"

msgid "HERO STAR"
msgstr "喜駿之星"

msgid "MELBOURNE HALL"
msgstr "福滿寶"

msgid "KYRUS UNICORN"
msgstr "家樂飛駒"

msgid "HARMONY N HOME"
msgstr "人和家盛"

msgid "HERCULES"
msgstr "晉神"

msgid "COPARTNER ERA"
msgstr "合夥年代"

msgid "HAPPY TANGO"
msgstr "中華威威"

msgid "EIGHT TRIGRAMS"
msgstr "八卦"

msgid "HAPPILY FRIENDS"
msgstr "歡樂好友"

msgid "EXPLOSIVE WITNESS"
msgstr "帖木兒"

msgid "BEAR SLAM"
msgstr "滿冠熊"

msgid "PAKISTAN FRIEND"
msgstr "巴基之友"

msgid "RIGHTEOUS DOCTRINE"
msgstr "大道至正"

msgid "KASI FARASI"
msgstr "一舖縱橫"

msgid "SMART LEADER"
msgstr "醒目勇駒"

msgid "FEARLESS FIRE"
msgstr "成才"

msgid "RIGHT HONOURABLE"
msgstr "贏科超影"

msgid "VINCY"
msgstr "全才"

msgid "FAITHFUL TRINITY"
msgstr "鵲橋飛渡"

msgid "WUNDERBAR"
msgstr "氣勢"

msgid "TURIN STARSPANGLED"
msgstr "都靈星球"

msgid "FORTUNE SUPERSTAR"
msgstr "發財鴻星"

msgid "STAR LINE"
msgstr "久久為金"

msgid "FORTUNE WHISKEY"
msgstr "運來伍寶"

msgid "KA YING RISING"
msgstr "嘉應高昇"

msgid "GORGEOUS WIN"
msgstr "華麗再勝"

msgid "KA YING VICTORY"
msgstr "嘉應獎昇"

msgid "STELLAR SWIFT"
msgstr "紫荊歡呼"

msgid "CITY THUNDER"
msgstr "衝上雲霄"

msgid "ROMANTIC NOVELIST"
msgstr "博學多財"

msgid "SUPERSONIC"
msgstr "超音速"

msgid "WAH MAY WAI WAI"
msgstr "華美之威"

msgid "APOLAR FIGHTER"
msgstr "無極勇將"

msgid "MY FLYING ANGEL"
msgstr "美神來"
msgid "PRINCIPLED"
msgstr "時時有道"
msgid "RICH HORSE"
msgstr "富貴駒"
msgid "TALENTS AMBITION"
msgstr "精英雄心"
msgid "STORM RIDER"
msgstr "風雲武士"
msgid "CHAMPION METHOD"
msgstr "知道長勝"
msgid "GOLDEN LONG"
msgstr "郎善好施"
msgid "JAMES TAK"
msgstr "占士德"
msgid "FUN ELITE"
msgstr "中環精英"
msgid "MUST GO"
msgstr "德心知遇"
msgid "SUPER LEGENDS"
msgstr "非凡達"
msgid "THE ABSOLUTE"
msgstr "定數"
msgid "JUDY'S GREAT"
msgstr "荷花之星"
msgid "GALLANT VALOUR"
msgstr "耀寶駒"
msgid "RUBYLOT"
msgstr "球星"
msgid "SKY HEART"
msgstr "仁心星"
msgid "TELECOM DRAGON"
msgstr "電訊龍駒"
msgid "TOP SCORER"
msgstr "金榜之星"
msgid "RUN RUN TIMING"
msgstr "時間寶"
msgid "ACE POWER"
msgstr "祥勝力駒"
msgid "AEROINVINCIBLE"
msgstr "友瑩仁"
msgid "AMAZING AWARD"
msgstr "奮鬥輝煌"
msgid "AURORA LADY"
msgstr "晨曦儷人"
msgid "AUTUMN DELIGHT"
msgstr "喜勝駿駒"
msgid "BALLISTIC WIN"
msgstr "極速贏"
msgid "BLAZING WIND"
msgstr "熾烈神駒"
msgid "BLESSING"
msgstr "祝福"
msgid "BOWSER"
msgstr "酷霸王"
msgid "BRAVO WARRIOR"
msgstr "彪形猛將"
msgid "CALIFORNIA ICON"
msgstr "加州代表"
msgid "CALL ME GLORIOUS"
msgstr "龍之輝"
msgid "CHATEAU LE PECHE"
msgstr "永勝金駒"
msgid "CHATEAUNEUF"
msgstr "飲杯"
msgid "C P ONE"
msgstr "常拼常德"
msgid "CRAZY TREASURE"
msgstr "新強福盈"
msgid "CURRAHEE"
msgstr "時時如意"
msgid "DANIWIN"
msgstr "丹力寶"
msgid "DIVANO"
msgstr "開心寶寶"
msgid "DRACO"
msgstr "快樂老撾"
msgid "ENJOY GOLF"
msgstr "快樂高球"
msgid "EVER SMART"
msgstr "有心意"
msgid "FAIRY HORSE"
msgstr "夢幻駿駒"
msgid "FAMILY FORTUNE"
msgstr "富裕君子"
msgid "FIREFOOT"
msgstr "風起雲湧"
msgid "FLYING ROMANTIC"
msgstr "威力勇驥"
msgid "FOREMOST TEDDY"
msgstr "領創動力"
msgid "FORTUNE COOKIES"
msgstr "富存曲奇"
msgid "FORTUNE RACER"
msgstr "富存寶馬"
msgid "FOXHUNTER KING"
msgstr "獵狐者勁"
msgid "FULL CREDIT"
msgstr "同祥和順"
msgid "FUNG"
msgstr "鋒王"
msgid "GALE SAGA"
msgstr "旋風傳奇"
msgid "GALLANT LUCKY"
msgstr "威武威威"
msgid "GAMEPLAYER WARRIOR"
msgstr "電玩勇士"
msgid "GENEVA"
msgstr "增強"
msgid "GIANT LEAP"
msgstr "日馳千里"
msgid "GIMME FIVE"
msgstr "五福星"
msgid "GLORY ELITE"
msgstr "輝煌精英"
msgid "GOLD JEWELLERY"
msgstr "首飾金牌"
msgid "GOOD GOOD"
msgstr "小飛俠"
msgid "GOOD HAPPY HEART"
msgstr "好開心"
msgid "GREAT SPIRIT"
msgstr "好精神"
msgid "GUMMY BEAR"
msgstr "金甘"
msgid "HANDSOME BOMB"
msgstr "帥炸"
msgid "HAPPY AGAIN"
msgstr "越駿開心"
msgid "HAPPY HOLIDAY"
msgstr "假日福星"
msgid "HEALTHY POWER"
msgstr "健康力量"
msgid "HERO WARRIOR"
msgstr "英雄戰士"
msgid "HICKORY VICTORY"
msgstr "皇者之寶"
msgid "INNOTECH STAR"
msgstr "創科之星"
msgid "INVINCIBLE LUCKY"
msgstr "旺旺快駒"
msgid "ISLAND BUDDY"
msgstr "鼓浪好友"
msgid "IVICTORIAM"
msgstr "利衍天下"
msgid "KING MILES"
msgstr "安康萬里"
msgid "LE MAILLOT JAUNE"
msgstr "烈火寶馬"
msgid "LIFELINE EXPRESS"
msgstr "健康快車"
msgid "LINK"
msgstr "連捷"
msgid "LO PAN SPIRIT"
msgstr "魯班精神"
msgid "LUCKY CHARM"
msgstr "多多彩彩"
msgid "LUCKY CHEVALIERS"
msgstr "機符巧俠"
msgid "LUCKY SYMPHONY"
msgstr "英雄戰歌"
msgid "LUCKY TOUCH"
msgstr "勝意"
msgid "MANYTHANKS FOREVER"
msgstr "常常感恩"
msgid "MARIO"
msgstr "馬利奧"
msgid "MASTER MASTERMIND"
msgstr "智智多寶"
msgid "MATSU VICTOR"
msgstr "江南勇士"
msgid "MIGHTY STRENGTH"
msgstr "勁大威猛"
msgid "MILES AWAY"
msgstr "千里如飛"
msgid "MISSION VOICE"
msgstr "妙算高歌"
msgid "MIU FA FA"
msgstr "妙芳華"
msgid "MOLLY'S WITNESS"
msgstr "超級精英"
msgid "MR ENERGIA"
msgstr "勁先生"
msgid "NEVER PETER OUT"
msgstr "天威"
msgid "NORWEGIAN WOOD"
msgstr "挪威森林"
msgid "ON THE LASH"
msgstr "齊歡最樂"
msgid "PARENTS' LOVE"
msgstr "勝萬金"
msgid "PERFECTO MOMENTS"
msgstr "勁爽"
msgid "POCHETTINO"
msgstr "八正道"
msgid "RACINGRACE"
msgstr "日頌月讚"
msgid "RAGING RAPIDS"
msgstr "精算激流"
msgid "RAINBOW DELIGHT"
msgstr "彩虹歡欣"
msgid "RISE COMPANIONS"
msgstr "結伴同行"
msgid "ROBOT KNIGHT"
msgstr "機械騎士"
msgid "RUBY SAILING"
msgstr "紅海風帆"
msgid "SHANGHAI STYLE"
msgstr "有派頭"
msgid "SHINE BRIGHT"
msgstr "發光發亮"
msgid "SILVER DESTINY"
msgstr "水龍頭"
msgid "SILVER SPURS"
msgstr "銀刺勇士"
msgid "SKY PROPHET"
msgstr "漣心星"
msgid "SKY SONG"
msgstr "賢心星"
msgid "SKY TRUST"
msgstr "信心星"
msgid "SOARING BRONCO"
msgstr "神駒馬靈"
msgid "SPICY KNUCKLES"
msgstr "辣得凌厲"
msgid "SPICY SPANGLE"
msgstr "辣得金"
msgid "STARMEN"
msgstr "無敵星"
msgid "STORM WINNER"
msgstr "風雷暴"
msgid "SUNDAY'S SERENADE"
msgstr "卓越蒨鋒"
msgid "SUNNY DA BEST"
msgstr "新力好"
msgid "SUPER BEN"
msgstr "肯搏"
msgid "SUPERB WITNESS"
msgstr "精選大師"
msgid "SUPER CHARIZZARD"
msgstr "超勁火力"
msgid "SUPER GLORY"
msgstr "真好運"
msgid "SUPER JOY N FUN"
msgstr "時尚風趣"
msgid "SUPER SIXTY"
msgstr "超強六十"
msgid "SUPER TAICHI"
msgstr "己多福"
msgid "TAKE ACTION"
msgstr "先到先得"
msgid "TEAM HAPPY"
msgstr "添喜運"
msgid "TELECOM BULLET"
msgstr "電訊子彈"
msgid "UNIVERSAL BLAZE"
msgstr "陽明閃耀"
msgid "VULCANUS"
msgstr "星火燎原"
msgid "WINDCHEATER"
msgstr "譽友翔駒"
msgid "WINNING GOLD"
msgstr "金勝名駒"
msgid "WINNING MONEY"
msgstr "紅錢到"
msgid "WINNING STREAK"
msgstr "多多勝"
msgid "WINNING TURN"
msgstr "自由奔騰"
msgid "WIN SPEED"
msgstr "超風速"
msgid "X FACTOR"
msgstr "大彩池"
msgid "YEE CHEONG RAIDER"
msgstr "怡昌奇兵"
msgid "YODA'S CHOICE"
msgstr "精明選擇"
msgid "YOHOHO"
msgstr "著迷"
msgid "CALIFORNIATOTALITY"
msgstr "加州動員"
msgid "CHATER GOLD"
msgstr "金獅勝將"
msgid "FLYING PHANTOM"
msgstr "旋風飛颺"
msgid "FRUITY WARRIOR"
msgstr "果然得"
msgid "GRAND CONQUEROR"
msgstr "志敏飛凡"
msgid "GUSTY FIGHTER"
msgstr "驍勇善戰"
msgid "HAPPYDEARHAPPYDEER"
msgstr "一鹿歡騰"
msgid "PANDA"
msgstr "黑白"
msgid "COUNTRY DANCER"
msgstr "鄉村樂韻"
msgid "WINNING SEVEN"
msgstr "凱旋七福"
msgid "NEW POWER"
msgstr "新力"
msgid "THE CONCENTRATION"
msgstr "全神貫注"
msgid "HINOKAMI KAGURA"
msgstr "火神神樂"
msgid "E TALENT"
msgstr "電子達人"
msgid "BOOMBAYAH"
msgstr "驍勇者"
msgid "LADY BILLIE"
msgstr "同得寶"
msgid "SONIC BOOM"
msgstr "快馬加鞭"
msgid "E GLORY"
msgstr "電子精彩"
msgid "CALIFORNIA BANNER"
msgstr "加州星皓"
msgid "CALIFORNIA MOXIE"
msgstr "加州活力"
msgid "CALIFORNIA STAR"
msgstr "加州星馳"
msgid "CALIFORNIA SUN"
msgstr "加州陽光"
msgid "ENSHINE"
msgstr "安熠"
msgid "GO GENERAL"
msgstr "高將軍"

msgid "MEANINGFUL DRAGON"
msgstr "百勝威龍"

msgid "SANTORINI"
msgstr "聖托里尼"

msgid "SKYEY BLUE"
msgstr "雙天寳馬"

msgid "SUPER TREASURE"
msgstr "裕達寶駒"

msgid "THUNDER BLINK"
msgstr "同得威"

msgid "ARMOUR WAR EAGLE"
msgstr "穿甲戰鷹"

msgid "MASSIVE SOVEREIGN"
msgstr "大至尊"

#################Jockey Session ##########





#: Jockey Names
msgid "B Shinn"
msgstr "薛恩"

msgid "Z Purton"
msgstr "潘頓"

msgid "K Teetan"
msgstr "田泰安"

msgid "H Bowman"
msgstr "布文"

msgid "Y L Chung"
msgstr "鍾易禮"

msgid "C Y Ho"
msgstr "何澤堯"

msgid "A Atzeni"
msgstr "艾兆禮"

msgid "L Hewitson"
msgstr "希威森"

msgid "A Badel"
msgstr "巴度"

msgid "L Ferraris"
msgstr "霍宏聲"

msgid "C L Chau"
msgstr "周俊樂"

msgid "B Avdulla"
msgstr "艾道拿"

msgid "K De Melo"
msgstr "董明朗"

msgid "K C Leung"
msgstr "梁家俊"

msgid "H Bentley"
msgstr "班德禮"

msgid "M Chadwick"
msgstr "蔡明紹"

msgid "M L Yeung"
msgstr "楊明綸"

msgid "A Hamelin"
msgstr "賀銘年"

msgid "E C W Wong"
msgstr "黃智弘"

msgid "M F Poon"
msgstr "潘明輝"

msgid "K H Chan"
msgstr "陳嘉熙"

msgid "H T Mo"
msgstr "巫顯東"

msgid "J McDonald"
msgstr "麥道朗"

msgid "R Moore"
msgstr "莫雅"

msgid "M Barzalona"
msgstr "巴米高"

msgid "R King"
msgstr "金美琪"

msgid "M Guyon"
msgstr "紀仁安"

msgid "L Currie"
msgstr "嘉里"

msgid "T Marquand"
msgstr "馬昆"

msgid "D Lane"
msgstr "連達文"

msgid "H Doyle"
msgstr "杜苑欣"

msgid "J Moreira"
msgstr "莫雷拉"

msgid "W Buick"
msgstr "布宜學"

msgid "Y Kawada"
msgstr "川田將雅"

msgid "B Murzabayev"
msgstr "毛振鵬"

msgid "J Hart"
msgstr "夏俊昇"

msgid "Y Kitamura"
msgstr "北村友一"

msgid "C Demuro"
msgstr "杜滿樂"

msgid "C Soumillon"
msgstr "蘇銘倫"

msgid "J Kah"
msgstr "賈傑美"

#MarkSix Session
msgid "Lottory"
msgstr "六合彩"

msgid "Special"
msgstr "特別號碼"

msgid "B Thompson"
msgstr "湯普新"